其實女人諗緊乜

對我，又話愛我，又話結婚乜乜乜。

然後係家人面前，默認我係兵仔。
雖然宜家我已經正名，你亦抽好多時間搵我，但呢份失落感日日折磨住我。

你知道嗎？雖然你個所謂嘅ex，樣衰之餘三張幾野，冇學歷都算，一門手藝都冇，甚至冇經濟能力，你話從來都係地下戀，甚至你話從來都唔鍾意佢，覺得佢好討厭。

但當我諗起你將初吻比佢，佢問你結婚好嗎，你當時作為一個18-9歲嘅女仔，居然默認話：好呀,遲d結。我個心流緊血。

我好想相信你想同我結婚，雖然你成日計畫將來嘅婚禮，或者婚後嘅生活。
但你叫我如何相信？
定係
其實我想知道，你當我係咩，騎牛搵馬嘅水泡？

但當我見到中指嘅戒指，我又記起，其實我好愛你。

好矛盾，但你每一刻對我做嘅野，雖然甜蜜，但我不由自主諗到，你對其他人都做過，你嘅甜蜜對我黎講，係劍，係矛。

我想知道，你當我係咩。

十八九歲幼稚妹妹仔講嘅嘢都好在意

佢一直都當你係兵，反而係你自己諗東諗西

所以我應該點做

唔好咁執著，睇開啲

g

行近~ 我又怕驚動你